60926可以隔病毒細菌？

如題，最近想去醫院探朋友

應該唔得

要P100

不

唔得
最勁應該係N95

咁我換2097呢？

推，同問

隔到
不過你afford得起每次翻屋企都換一次濾芯？
你都係要佢個P100

你俾唔俾得起錢每日換filter
你唔消毒埋個罩嘅話要連罩一齊換